有無人已經窮到想做雞

已經做左

想call

窮到想叫雞

已經做緊

男人點做

樓主越做越窮

排隊等幫襯

佢唔會

真係冇辨法咩 做乜要做雞作賤自己

窮到想做鴨

點解

又係你隻雞

我包佢

會更窮

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!

遲反巧污糟呀,
唔巧呢度屌喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度屌我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有屌過淫地啦
佢係佳嚟架!!

生加
喎醒起喇
喎上次去咗賴枝角頂班
見到阿霞換衫準備返工
嚇屎喎
佢個high好似你地D土匪佳日咁
又黑又多甩甩
生加
你不如去現吓先再屌喎啦

5000 你俾我

幫你扯皮條 分我啲ok？

call佢啦

點知你

咁我本身都性上癮

no thx

唔好bb我

肥水不落外人田 比連登仔幫襯下好過啦

睇錯樓主話窮到做雞

你好嘔心

係

做咩雞先

係做講聲 實幫襯

好耐無見過呢篇潮文以為絕左跡

好想做雞

返工日日比人姦

==..

窮到想俾雞做我

不如益下我地，連登價

幫我搵埋做鴨果份ok?

會窮

你老竇

扮窮可恥

218 00000

How much

乜黎

約嗎

見到個主題已經諗返起你

傻jj

ok

唉～唔好提~
冇人請~
而家減肥

你減到就唔使等到無人請先減啦肥人

你想做無人迫你，但想問做左真係有得食?
可能人地九你得一咋

sorry mean咗啲 加油啊你~~~~~~

樓主，冇以為做雞噤易。。。

經濟好差，大把女出嚟做雞，競爭非常激烈
個樣同身裁差d， 都唔易搵錢

一個唔好彩中左性病，
醫藥費蝕到你破產

我都唔想但冇計

做雞唔可以太肥

Pin呢個啦

女人有兩個窿，男人有一個窿，你用嗰個窿做就得了

死肥雞！

笑貧不笑娼，時倉迷你昌

GME Nok 冇窮人

問港女點接單仲好啦

搵我養你仲好啦

唔靚點做雞？

窮到唔食lunch

入gme之前，係

ptgf/賣相抵搵啲
雖然大家都係雞